# Неделя 10

Лекция сопровождается наглядным материалом. Предполагается, что Вы скачиваете  
аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его содержимое, слушая текст лекции.

# Семинар (пн)

Аудио: w10.mp3

Материал: Volatility-model-and-model-constraints.pdf

Статья: heath2005.pdf
